唔該聽日匿起屋企唔出既人 唔好出post講點做

因為連聽日都唔出 你地連冷氣軍師都唔配

請你唔好喺度情緒勒索。